Wanneer eenmaal had ik enthousiast hun wensen op dit punt, ik heb mijn dierbare vriend MacCallum Meer, als één man wie zouden we allemaal opletten en met enkele kleine aarzeling hun toestemming om hem.
